林正財：政府豁免海員檢疫是出於人道立場 可惜船員不遵守要求

行政會議成員林正財在一個電視節目上表示，特區政府豁免來港海員檢疫，是出於人道立場，容許持續工作多月的海員在本港換班，但本月初發現有漏洞，於是要求海員在出發地先作病毒檢測，船公司亦答應會要求船員不出市區，可惜有人不遵守要求。

被問到政府是否「好心做壞事」，林正財表示疫情不斷演進，政府會實事求是調控措施，又指現時本港防疫工作遇到瓶頸，市民要求每個防疫程序都要做到滴水不漏，相關部門面對好大壓力。

原文網址：

之前又話唔係漏洞
個發言人發假消息唔拉?

林匪正財 咁邊個要負責， 果個人自殺左未
佢害死左幾個香港人喎
你地係兇手， 係殺人犯

人道立場，就係不人道對待香港人

香港政府管理不善釀成大禍

然後一句：我真係估你唔到喎
天橋底啲阿伯咁嘅水平

死不認錯

睇下連登最近被沉底既重要新聞：

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

支那大爆發: 睇下港共豁免左邊32類人士免受強制檢疫

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

林鄭：唔關事

本月初先發現係漏洞

人道

即係你都認呢個係源頭啦

巿民不帶口罩，周圍玩惹鑊

慶回歸班契弟係抵撚死

又唔見你對香港人人道

咩叫人道立場, 又唔係唔比佢入
但你連test都唔做, 完全同人道拉唔上關係

點解要舔呢班濕尻海員鞋底,真是難以理解

船公司 係咪講緊 中遠、東方海外、海豐？

每一次都係

不完美
可改善

完

如果靠人人自律
咁要個政府黎把撚?

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

發現左有人唔自律 但到依家都未停左個豁免

原來林正財唔夠膽屌國企船公司

只係屌班船員

政府嘅措施冇漏洞
啲人唔遵守規則 係佢哋製造漏洞
總之個漏洞唔係政府嘅ok

on9，而家聞到味先用人道立場去冚，而家點冚呀

船員都無能力檢測到自己有無中招
點樣自律呀？
6月果陣出街唔自律呀 CLS

唔遵從要求係咪應該罰/拉人
定係馬後炮賴人違規 扮自己措施無漏洞?

總之政府一定冇錯，錯的係世界！

港共學人講人道立場

林鄭：都係全世界既錯 我無錯

諗咁多日先得咁既解釋

咁你封關未 點解大陸仲有人可以豁免檢疫 蠢撚到咁 而家仲唔汲取教訓

我想知 係唔係 深圳, Singapore 唔比佢地落船, 換唔班? "好心做壞事" 定係 香港就幫幫大家手呀?

林正財造謠
違反國安法

呢個時候講人道立場 收皮啦

白痴！ 失職就失職啦仲死撐，仆街！

香港政府無發言人呢個職位的 所以拉唔到人嘅

成蟲話中國人要管

害撚死左幾多老人家

你迫我係交通工具戴口罩, 點解唔因人道立場唔使我戴?
搵籍口都搵個靚D 架啦

董伯伯老豆做船

都喺世界嘅錯

港人4等公民無疑

鬆弛有道
可控可防

【武肺第三波內幕】老董發功林鄭特權開閘迎播毒海員香港人找數｜壹週刊

agger

全世界最遵守規矩係咪得日本人？

你唔撚識派海關on duty去check咩
佢換班 海關咪換關

自己鬆懈就屌人
班印度仔船員點有意識防疫啊

累死幾多香港人呀屌你老母

智商正常都知係嚴重漏洞 可惜林奠唔知

原來係咗推推以個

連驗都唔驗wo

佢就係要漏洞，零星暴可以借勢打壓，大暴又可以擦鞋乞求中央。

對啲九唔搭八既海員人道，又唔見對市民咁好，真係反智

根本香港無限換班係做筲箕幫進入大陸工作既船員過濾武漢肺炎

英國家庭特首又出賣香港人健康等香港大爆發

無得講明係免檢支那人累事

唯有入埋班外國人數

全世界行民主，又唔見佢行民主，on lun 9
全世界xxx, 根本係萬能key，啱心水既政策就攞黎key 落黎去

敗哂家族生意喇
賣埋良知
賣埋港人健康

咁政府咩都唔好做，唔好禁，等人自律

又賴

所有政策都無錯 錯既係全世界

南亞蝗亞非拉同志話淋奠你都ON79

賴曬落船員度，無人記得跨境學童

就係知冇, 所以咪安排喺香港無限換班, 唔想攪到國內港口囉

一班奶共廢老上

人地行船幾個月一上岸就叫雞架啦

你唔係唔知呀？

你個腦壞左呀 ?
(自律)
香港人比你班奴才害死喇

補充資料先

中遠 = COSCO (支企）
東方海外 = OOCL (本身係董氏企業，賣左俾COSCO)
海豐 = SITC （支企）

無錯，政府永遠冇錯
錯嘅係海員唔自律，市民唔自律

仲有違反防疫法喎
啲船員咁都唔拉？？？

有咩人道唔人道

而家就拎嚟做擋箭牌
打到後生仔頭破血流就無違反人道立場

要我地香港人中招就好撚人道？

仲有班支那公務人員

老x董：國家任務有得推咩

點解要香港人幫班海猿埋單？
屌你老母

支那講人道 笑撚死

漏洞論好煩，乜都唔做就一定無漏洞，個漏洞有幾大之後點處理先係問題

咁病毒死咗嗰班人嘅人道呢？

我屌你老母，明顯官商勾結啦，人你鹵味道咩？講到咁撚好聽

係人道就一早咪撚批啦，屌你個西

將責任推俾船員？！

問題咪就係班垃圾連漏洞都唔認，專家俾晒意見都唔做囉

咦~~而家唔係屌初選播毒喇咩？

on99

唔知你明唔明，舉個例子，入隔離營都可以逃走，又有漏洞。

隻船行程長過14日咪得

對香港人又唔見咁人道

又中圈套呀?

有個咁正方法對付香港人 點會停

害死咗幾十個香港人
好撚有人道啊

市民要求每個防疫程序都要做到滴水不漏，相關部門面對好大壓力。

做咁多漏洞出嚟，市民就唔駛面對健康壓力？

即系我地唔係人唔洗考慮我哋

可惜大多數香港人唔明白呢點, 睇唁出777 班友諗/做緊什麼

喇，大家埋嚟睇，呢位巴打识嘢！人话呀！

高官都系人，渠哋已经好忙好辛苦为香港人。而家其实明显系人为错误，未当渠系漏洞，轻轻带过未算鸠数啰！你哋系咁针住政府做乜鸠姐？有意思咩？矛呀！我话你听！系矛呀！情有可愿架，值得原谅架，大家体谅吓！

再者，有错未改，有漏洞未补啰！ ？就算咁样搅到第三波感染，甚至乎有人死，最紧要都系睇之后点处理，我哋点都应该支持政府架，俾啲鼓励渠哋！

嚟！我哋一齐唱首国歌支持下！话俾政府听！我哋系几咁支持渠哋！有错有洞咁又点呀！ ？唔准再讲！谂吓都唔得！支持林郑！支持祖国！操你妈个B!!!

#ALERT 政府周三起暫停所有客船和沒有在港裝卸貨物貨船的船員換班 (7/26/12:22)

有貨既船繼續換, 又可以周圍走唔駛隔離, 其實有撚用

仲有二十萬個免檢呢

之前捉到果啲 “他只是個孩子“ 又係船員？？？

同侵一樣 經濟原因

千錯萬錯都係賤民錯
林鄭政策的漏洞能算漏洞麼

對船員就人道
對年青人就打壓
仆街

香港政府學人講人道

对对对！我们大家也有责任的！
至于你问我是什么责任？我暂时都不是太清楚！仲知你们唔好理，就是有责任的！

其實好明顯，中國唔比換班，去香港換。
香港狗政府就人道理由比佢哋自出自入。

LOL

正常都要做到滴水不漏啦下

又賴人。

人你老母咩
外國個個都揸正
你班柒頭仲懵撚盛盛

行會班仆街自己嘅公司有利益關係，就咪撚用人道主義做借口啦

吖！ ？你咁讲，即系唔信政府啦？
我跟你讲呀！要相信政府！他们一定是有部署的！唔怕！

diu 你，對其他人就咁人道，對香港人就咁仆街

林正財應該要入美國制裁名單
散播病毒呢個罪名可以全球通緝

改姓賴

其實呢班ON知唔知「人道」兩隻字點解？

對佢地仁慈,對本土人士殘忍正仆街

香港人唔係人
老人院 老人家唔係人

香港政府係謀殺犯

攞人道做擋箭牌，叫出盡力打市民的黑警情何以堪